================================
Установка ПО для оборудования VR
================================

HTC Vive
--------
Оборудование HTC Vive не требует установки дополнительного ПО.

Oculus
------
Если вы собираетесь использовать оборудование Oculus, вам потребуется установить дополнительную программу - ПО Oculus. Скачайте его с официального сайта Oculus, пройдя по ссылке: `Начало работы с Rift. <https://www.oculus.com/rift/setup/>`__

.. image:: images1/image9.png
	:scale: 65%

Windows Mixed Reality
---------------------
Если вы собираетесь использовать оборудование Windows Mixed Reality, вам потребуется установить дополнительную программу - Windows Mixed Reality for SteamVR. Она устанавливается аналогично SteamVR.

1. В установленном на ваш ПК Steam откройте раздел “Магазин” и наберите в строке поиска Windows Mixed Reality for SteamVR. Загрузите эту программу.

.. image:: images1/image6.png

2. Когда программа будет загружена, вы увидите сообщение о том, что она находится в вашей библиотеке. Чтобы установить Windows Mixed Reality for SteamVR, нажмите кнопку “Запустить”.

.. image:: images1/image4.png

3. Установите Windows Mixed Reality for SteamVR, следуя указаниям программы установки.

.. image:: images1/image12.png
	:scale: 65%
